# Framework

## Написать мини-фреймворк. 
Обязательные условия: 
### 1) сделать приложение с одной точкой входа. 
### 2) конфигурация приложения должна задаваться в конфигурационных файлах. 
### 3) реализовать паттерн MVC. 
### 4) минимализм (только необходимые компоненты, закладывать расширение не требуется, работы с хранилищем не предусматривать). 
### 5) использовать принципы разработки SOLID. 
### 6) использовать php v8.1. 
### Написать автозагрузчик классов с неймспейсингом. 
### Продемонстрировать работу автозагрузчика на примерах нескольких классов внутри приложения. 
### Продемонстрировать работу MVC на примере простейших контроллера, модели и представления.

#### Loading...
